羅志祥其實點解會紅

冇乜聽佢唱歌，一聽，喂好難聽喎
含住欖核唱咁

靚仔

識光速屌閪

2000~2014 年呢個時期，佢符合哂當時要紅號條件

不嬲要紅都唔使唱得好聽，你睇下TWINS，楊千嬅
佢去拍戲，主持既知名度會support返佢唱歌果邊既成績
更何況當年佢跳舞都真係算有少少料既

當年飛輪海 唱跳都屎一樣紅到飛天
掉返轉台灣有個家家唱歌勁過好多「歌手」都唔紅